其實裝修私了根本唔係問題 唔需要割

你哋可能話我哋裝修好開心所以不不停做
但裝修係有佢嘅意義
係對紅色資本、中共用商家權力剝削人民嘅代價
而私了係以暴制暴嘅一種方法

所以只要對準目標
冇對錯人嘅話
根本冇問題

當然如果只係獅子狗
話你幾句私了係唔公道
對錯公司裝修係唔公義

不過都係果句
不完美但可以接受可以改進
都絕對唔可以割席

對準政權
光復香港 時代革命

自推

外媒中立報導 冇惡意抹黑
成堆弱智仔衝出黎話外國唔鍾意
係唔係一日就會令香港人權問題消失唔需要解決？因為裝修所以冇左人權問題？